啤梨：抗爭只係為咗自己拼搏，為香港抗爭係好On9 !

呢個世界有啲嘢好難做到，
但有時候明知做唔到都好都要去做。

呢啲嘢未必我哋呢一代能夠完成，
可能要交俾下一代去完成，
所以佢哋去奮鬥我係完全支持！
奮鬥就一定要有犧牲，今時今日已經唔能夠好似上一代咁搭着順風車搵到食。
如果你覺得佢哋好慘，你可以上去一齊打。
「但係我哋唔打得喎，所以我哋就去選舉」
其實去到呢個位我已經好反感，但都算
我已經唔會極端到問：選完之後又點？

坦白講，共產黨今次（22條）打橫黎到咁一樣都未有一個泛民主派議員義正詞嚴大大力批評佢！

到時佢玩到抽絲剝繭就話你唔尊重佢，跟住就DQ你，之後泛民肯定都係怕死，肯定又係避開DQ入咗去先算。

咁請問你哋入咗去打算做乜嘢先？

呢個世界梗係為自己㗎啦，喺呢個節目入邊我都忍住唔講：我真係想問你地（示威者）出去仲做乜鬼嘢？香港要攬炒要死關人鬼事？ 橫掂香港都係要輸，就係要攬住其他人一齊死！ 香港都未愛過你哋點解你哋要咁愛香港？

「唔係呀我哋為自己奮鬥」咁所以我就要話俾你聽你哋預咗心理準備（死亡犧牲）。

其實香港唔值得你哋咁做嘅，我哋只不過係臨死之前老死都要反抗撐兩腳，做得幾多得幾多，最後都係等天意。

但係往往某啲非友即敵嘅態度非常乞人憎，我地只係提出質疑都比人話分化，咁而家邊個搞分化？

老實講，我又唔覺得泛民主派收咗錢，可能係你哋嘅策略，但我可以好肯定咁講，如果你哋嘅態度繼續係卑躬屈膝，跪喺度爭取民主，唔敢去博，你哋贏嘅機會係零！！

因為如果唔反抗就冇事，咁可以數到2003年唔應該去遊行，但如果唔去遊行當日23條就已經過咗。如果唔激嬲佢就冇事，咁中國大陸都好乖呀，咁而家佢哋係咪好開放呀？

依家佢擺到明一國一制咁你哋可以點？我唔夠膽話35+一定冇用，只不過係冇嘢做可以搵嘢嚟做咁解，但唔好講話入到去做啲乜嘢，係未DQ你之前已經互相指責。

黃毓民就覺得呢件事（選舉）係On撚鳩，我就覺得無可無不可。 但其實我心底都覺得係戇鳩。因為我心知呢班人係咩人，你呢班人鵪鶉到咁樣樣，就憑你哋可以改變議會？ 如果你話要撕破佢話平，咁我係認同wor！

無論抗爭又好乜都好，係冇得運籌帷幄，所謂破局就係咁樣樣。覺得啱就去做可能有啲新嘢走出嚟都未定，所以乜都做住先係冇問題。

我見到啲黃絲成日高舉道德，要做聖人，嚴人寬己，我哋問多句就比佢話分化。個個都話「呢啲嘢唔可以一步登天」 鬼唔知咩，但如果成日都係咁就冇得破釜沉舟。 家下個個都話end game，10年前都係咁講，8年前次次都係咁，今次都係，但都唔見到有人出嚟。

老實講亨利批評你嗰時我唔覺得佢惡形惡相，其實你哋應該要就佢嘅客觀言論作出回答，但你哋往往話佢分化。 去到今日，仲有人話叫杜汶澤唔好癡黃毓民，因為收共產黨錢。 老實講我都唔知道有冇，但唔該你哋要講就拎出證據來，你地都尊重無罪推定。你哋睇返佢以前講嗰啲嘢，你可以話佢out，但佢係冇變過。

「唔係喎佢次次決裂過喎」對唔住呢個唔係邏輯，呢個只不過係推相，睇返轉頭次次同佢散咗嘅人之後下場係乜嘢？ 就以熱狗為例，決裂咗之後聲勢都大不如前。

話你哋食人血饅頭又唔開心，郁吓就拎埋嗰啲乜嘢第一個衝入立法會驚梁繼平捧到佢聖人，話佢都支持35 +，但係當日有部份人有份話佢係鬼。 坦白講而家有咩人反對35 +呢？！

我都唔會好似黃毓民咁問35+仲有咩意義，因為如果我敢問你哋一定答唔到我，如果真係仲要問，我會問你「選嚟把鬼？家下都打到埋嚟，仲諗住同佢慢慢議政？」呢啲就係我真心說話，我都費事講！

都唔好講DQ，俾你班友選到都冇用！ 咁點樣先有用？我唔知！打交有冇用？ 未必有用但佢可以攬炒！香港愛爾蘭化！ 「咁以後咪生活唔到囉！」 你淆底？ 而家共產黨諗住攬炒Wor！ 就算佢唔係想咁做客觀做嘅嘢效果都係攬炒！

其實佢哋個節目9成都係鳩吹
我當佢哋做緊歡樂今宵 Eat Yourself Tonight

最慘就係有好多後生嘅真係咁樣覺得，好偉大

有準備其實幾好

講嘢好公道好持平

有一次生果哥話做人最緊要：人不為己，天誅地滅
心諗自己後生5年可能出咗事 有啲嘢真係出咗社會打滾就憎恨社會

事實上係 欠打一場大架. 呢個係事實唻. 什麼膠度內抗爭, 區議會已經有好多自己友, 發揮到幾大作用 ? 人地一個 CUT BUDGET, ER 都冇得 ER , 只係唔肯面對現實唧

人地守規距, 你係入邊度抗爭係無可厚非, 人地隨時搬龍門, 弱勢社群又做到D乜 ?

個膠級法官讚揚藍屍刀手係高尚情操. 呢D就係制度來喇 ! 係黑社會制度啊

補充一句. 初四之後. 醫護罷工, 其他人做緊咩 ?

我差不多沒返工一個月. 金主差不多要劈我咁濟

不過放心, 777 會好努力, 令到市民冇得返工. 限鳩令會無了期延續. 讓你們自然地罷工